
                      Es una película solo para reírse un rato si le buscan argumento alguno les van a quedar debiendo, aunque hace una crítica al racismo que vivieron los afro descendientes por medio de las parodias y los estereotipos lo hace de una manera muy grosera y exagerada. Tiene escenas bastante divertidas y otras muy subidas de tono, además de un lenguaje muy soez y referencias sexuales y de drogas muy marcadas durante toda la película, la actuación de los hermanos Wayans es muy buena y es la que pone la chispa básicamente en todo momento, no tiene una buena trama y no tiene un buen guión básicamente son escenas random  y llenas de clichés de la vida en el vecindario.

LO  BUENO:
-Algunas parodias

LO MALO:
-Todo el resto
        
            